有日本人黎緊搞相展同出書,仲唱廣東話榮光

人地日本人都出心出力,香港人唔係唔幫下手下話

240蚊有本日本風格反送中相集,抵到爛啦屌

人地仲自彈自唱榮光呀

人地仲有心過我地,過唔過意得去

Push

6萬蚊都籌唔到

我幫你推

推

平時連登仔去次日本都洗50萬啦屌,8000都比唔到?

推上熱門

同我推

推下，以我所知有其他日本攝影師嘅反送中相集喺香港小店賣緊

但我未得閒去check下有咩貨同咩價位

Printed in Japan呀，大家支持下!

多謝你呀

推爆佢

好抵呀

一齊推

我前排係台灣MOOM買左本叫WLHK,菲林相黎

比240蚊,又有書,又有歌聽,仲可以當做日本文宣

抵到爛呀

写真展について

・開催日：2020年6月10日（水）〜6月15日（月）

・会場：「アメリカ橋ギャラリー」〒150-0022 東京都渋谷区恵比寿南1-22-3

・入場無料

免費入場

推叛佢

仲要係一周年

仲要係恵比寿搞

推呀

上左熱門
再推

push

有日本人做埋搞手,你地仲想點

推！！

支持

有無多啲資料?

112.5個人有已經達標,唔係咁都做唔到下話,屌

熱門第2位

首先我都必須要認,真係唔清楚比左6萬蚊佢會捐去邊
但人地搞個相展,免費入場,應該都係自己出錢
佢都應該預打個和就算

人地影左幾個月相,240蚊一本連7日相展,抵到爛啦屌

抵到爛呀！

手土

p

中文版:

又借香港人搵錢

全部文章都係反共

上熱門 上熱門

見到佢六月已經嚟香港影, 雖然唔係成日都係香港

一定要推

推
借個位宣傳

搞咁大壇野搵你6雞野,比你都唔搞啦

掃左5000羊

收皮啦

推到比周庭睇到

人地仲關心埋23條

真

有兩位手足,捐左25000羊

推呀！

樓主可唔可以PIN呢個,搞手TWITTER

done

仲有大J

一聽榮光即刻眼濕濕

快啲衝入去支持

碌爆卡
要過咗15號先課到

見到人地d post日日都係反共,講香港,連我都有少少慚愧

連日本人都咁投入

😡

痴撚線,人地開埋WIX你班連登仔日日係度J女搞分化,學下人LA

d相好撚顛

人地原來已經搞過一次相展

有連豬,連狗

講真今次真係要買盡佢 冇乜幾可做文宣
而且本身d相都吸引 真係要谷恆佢
成績好再send俾平野玲子 等佢又可以幫手係日本文宣

睇到喊

日本連儂

推左先

樓豬可唔可以整合啲link再pin，方便一入嚟睇晒

Pishhhhhhh

推呀 我都忍唔住了

Pishhhhhhhhhh

好,即刻搞

Pishhhhhhhhhhh

要睇CCP Virus 會唔會令佢搞唔成

日文版眾籌

中文版眾籌

搞手twitte

搞手facebook

搞手blog
[url]
[/url]

3分鐘短片

搞手唱榮光

日文版眾籌

中文版眾籌

搞手twitte

搞手facebook

搞手blog

3分鐘短片

搞手唱榮光

相展資料
写真展について
・開催日：2020年6月10日（水）〜6月15日（月）
・会場：「アメリカ橋ギャラリー」〒150-0022 東京都渋谷区恵比寿南1-22-3
・入場無料

好野緊係要推啦

8000 thanks

推推

睇唔到邊個位捐

搞掂

整好

唔該晒樓豬

Pishhhh

幫你推

右手邊,有幾個package

8000羊已經有一本

有個問題,好似要有日本地址搞手先寄到比你

客咩氣

應該簡其他,墳香港地址,可能要加運費

有埋中文版,冇理由唔寄海外地區掛

up

真心好勁

我問緊搞手,等緊佢覆

如果最後有好多香港人俾錢買
佢親身帶過黎都要啦

問緊搞手,等一等

pushhhhhhhh

我再推！！！！

pish

推到上熱門頭5為止！！！！

幾時出

幫推

人嚟

Pishhhhhh

唔係好明 唔同價錢有咩分別

Thanks!

推！

又係你

支持支持

呢個po都值得睇

獨派陣營，捨得合作未

推下

正呀

有唔同紀念品

推推推

日文版眾籌

中文版眾籌

搞手twitte

搞手facebook

搞手blog

3分鐘短片

搞手唱榮光

相展資料
写真展について
・開催日：2020年6月10日（水）〜6月15日（月）
・会場：「アメリカ橋ギャラリー」〒150-0022 東京都渋谷区恵比寿南1-22-3
・入場無料

by搞手
Hello. There are many Hong Kong supporters. I will send it by international parcel. Thanks for your interest.

搞手剛剛回覆左,寄香港冇問題,佢仲話好多香港人都有買

唔推唔得

要日本地址先收到貨？

選其他，寫香港地址
搞手回覆左會寄國際件

郵政編號鳩填都得？

有冇人

有

好兄弟

我見佢地址格式係日本

我鳩填，個地址唔完整

PUSH 大家至少入去FB 比個Like
follow twitter 幫手推post
眾籌都要

正常郵政編號 N/A 就得
你地址一行過唔得咩

50個字
我條野太長，入唔哂

Pish

個地址咁長

已支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果日本人個個都好似佢咁，佢個國家一早有救
唔會仲係咁鎖國井底蛙思維

我要買十本!

咁奇？有兩格喎~

推し

PUSH

等課金教學先再課

引到大佬出來了

好耐冇見

呢排太多嘢做 潛咗水

好掛住你

唔好i am not gay

一聽榮光就要拎紙巾
我支持你支持我地

push 咁平買到個海外文宣機會

1

有首日文版榮光真係好好聽

Tuiii

Pishhhhh

。

榮光呀

窮j 推一推

Pishhhhhhhh

推！
不過有啲膽心到6月日本嘅疫情都未舒緩會影響到相展

Pish ah

掛住咁多人

推啊推啊推啊

好有心

仲好抵

香港獨立

唯一出路

俾你發現咗

Tui ah

感謝

極速巴

頭先問野果陣,搞手都有講左句
Japan is hard with Wuhan Coronavirus, but I will do my best for this activity
中共肺炎累全家

推咗先

Pishhhhhhhhh

小西遊馬好J啲

多謝樓上咁多位幫推

己捐，得22個人捐咗咋

繼績推

再push

日本而家唔夠口罩
我地係咪可以幫吓手足

捐比呢個好過比wally啦

期待！

推一下

再推 得26人

bravo，support佢

郵便番号同電話番号9填都話錯

Suzuko Hirano 平野鈴子
1 hr ·
6月10日から恵比寿にて写真家の柴田 のりよしさんによる写真展が行われます。柴田さんは６月から香港取材を始め、ずっと香港に寄り添って来ました。とても優しくて明るくて素敵な方です。

いま、写真展の為のCrowd Fundingをやっております。どうか香港デモを風化させない為に、中国共産党から東アジアを守る為に、皆様のお力添えをどうぞ宜しくお願い致します🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

手足〜！！我的好友一名叫柴田のりよし的攝影家將會於6月10至6月15日在東京舉辦一個有關香港的相片展覽。

柴田先生從6月開始就親身來到香港採訪。柴田先生一直都緊貼著香港的情況。他是一位開朗又溫柔的人。

而這次他為了相片展覽而開始了眾籌。為了不讓香港的運動因為冷卻而漸漸地被其他人遺忘，請各位有能力的手足可以在能力範圍中出一分力。感謝大家。Thank you always being by my side. I love you!! and Be careful 🥰🙏🏻🌸

格式問題?

搞掂左了推

Done! 快啲捐！

郵號 123-1234
電話 852-1234-5678

有教點捐

呢位手足,我作為樓主,我感到好慚愧,你幫我推足兩日

呢位手足都係,多謝你支持

日本人真係好好

個post過千like
但人地條片得300
大家有無睇

眾籌得31

好野要推要分享

多90人就得

日本人係世界公認優良民族，非常注重精神層面
大陸係世界公認卑劣民族，非常像一班飛禽走獸

香港人係咪咁抵幫
今次真係睇清楚哂

叧一個日本人呃吓呃吓就大把人橕

又有日本人出抗爭相集la,4000yen一本,唔買都入去比個like la

我又搵到另一個

大家都日本人，點解一個唔係人

佢要求日本地址
有冇辦法純料課金？

香港地址要選其他

支持暴力抗爭嘅日本人，分化撚嚟

我地要入體制抗爭，投票贏功能組別，35+ thx

非暴力, 食黃店, 玩到 2047

算鳩數把

出去比人笑送頭
食黃店摺紙先會穩贏

呢期去711買雪糕，捐錢俾wally，放假去迫爆長洲先最貼地

50%

721

你想要本書就選其他，我填郵號123-1234

支持下

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

依幾日條數冇郁過

仲有一半就得

我喺我個發送匣搵唔到個post
樓主會唔會開過個po

好

搞掂,今次一定得

pish pish